
\section{Conclusion}
%\subsection{Apports du stage}
%\begin{frame}{\insertsubsection}
%\begin{block}{Apports du stage}
%\begin{itemize}
%\item Prise de connaissance du fonctionnement d'une SSII
%\item Intégration à une équipe de développement
%\item Vision globale du processus de développement d'une application
%\end{itemize}
%\end{block}
%\pause

%\begin{block}{Par rapport aux études}
%\begin{itemize}
%\item Utilisation des technologies ou méthodes apprises (SQL, java, méthode agile, \dots)
%\item Approfondissement de certaines technologies vues (J2EE, javascript, git, hibernate, \dots)
%\end{itemize}
%\end{block}
%\end{frame}

\subsection{Conclusion}
\begin{frame}{\insertsubsection}
%\begin{itemize}
%\item Stage très formateur
%\item Complète bien mon cursus universitaire
%\end{itemize}

\begin{block}{Apports du stage}
\begin{itemize}
\item Prise de connaissance du fonctionnement d'une SSII
\item Vision d'ensemble du processus de vie d'un projet
\item Utilisation et approfondissement de certaines technologies vues pendant mes études
\end{itemize}
\end{block}

\pause

\begin{alertblock}{Conclusion}
\begin{itemize}
\item Stage très formateur
\item Complète bien mon cursus universitaire
\end{itemize}
\end{alertblock}
\end{frame}